黎明行動已經變左學友行動！

主力變左學生
我們欠了學生。

下步：

割富城

終極：

留得華

留華：手足拘留喺大中華